考評局主辦考試改期有冇得退錢？

讀緊八大，retake左其中一科DSE會改期，咁嘅時勢唔想入考場
想知有冇巴絲試過申請退錢？

輕輕一推

好似冇得退